玩巨型風箏出事，12歲男童被捲到空中重摔3層樓

印尼楠榜省(Lampung)近日發生一起巨型風箏意外，一名12歲男童在施放風箏時，當場被這個巨型風箏捲到高空中，最後風箏在空中斷掉，男童被從9公尺(約3層樓)的高度重摔在地，造成身上多處骨折重傷。

據《雅加達椰子網》報導，事發在上周二，當時這名12歲男童，和其他兄弟到一所高中附近的空地放風箏。這個龍形巨型風箏的長度，是男童身高的3倍長，據男童的28歲爸爸阿西爾(Acil)說，當時其他兄弟負責放飛風箏，而男童手握著風箏線，當風箏放飛時，男童隨即被風箏帶到空中。從當地民眾拍攝的畫面可見，男童被風箏捲到9公尺高的高空，隨後風箏應聲折斷，男童隨即墜地重摔。

這起事故造成男童身上多處骨折重傷，據悉雙手臂至少有6處骨折，所幸在經過2次手術後，男童目前已無大礙。楠榜省的兒童保護局(Child Protection Agency)也呼籲，家長們最好為孩子們挑選與其體型大小相當的風箏，較為安全。

樓主你好黑人憎咩，成日有人追擊你

係咪現實中既仇家
屌換個AC 再上黎啦樓主 唔想見到你d 私人相

相中人又唔係我，我驚條毛

台灣嗰個起碼都安全落地...

扮咩啊王耀霆宇狗，走5000正評數又唔找，食飯又唔出

宇狗走數，你話乞唔乞人憎？

咁靚仔

唉 台灣嗢個細路好彩捉得實
呢個印度細路就慘，咁高跌落嚟
不幸中的大幸無頭落地先

咁你咪繼續追擊囉傻仔
我馬照跑帖照開笑到最後

所以宜排不斷開時事post?

印尼

拉

吹到咁都無事，個細路幾好嘢

眼花打錯字

都唔係呢排，上年已經集中係時事台和娛台做搬運

又唔食飯

食緊

限聚令啦

咁點解佢會拎呢張相追擊你
宇清又逼癲左個連登仔

好彩咁快就斷左
遲多幾秒佢可能就變左50樓墜地

宇狗呃正評走數 仲唔黑人憎

宇狗，我屌你老母

有限聚令就唔洗食飯？

可能佢想借刀殺人
表面上就係整緊我
但實際上想借我攻擊黃又庭

人地28歲已經有12歲既仔

搞到我差啲分唔清邊隻先係風箏

扮咩打錯字黃又庭，你講得出中同花名個陣已經出賣左你

無膽，出黎打啊

飛機 呢個花名好似係出自你把死人口講先
我借啲意拎嚟搭嘴就信到十足

唔想知啊私人恩怨死開啦
阻撚住晒on9仔

男童係風箏一部分

全身多處骨折已經好好彩 只係傷手腳同埋好得返

我打架第一睇心情，第二睇對手
我今日心情幾好
但對手係你，You,no way.

呢場打鬥我覺得唔化算

1)就算出嚟打贏你，對我無任何好處

2)如果我唔出嚟打，你都吹我唔脹，我根本站係不敗之地

3)如果你由一開始打主意假借約食飯or出嚟隻揪，想趁機會起我底，到時實打唔成，咁我做咩仲咁傻要中個頭埋去

都知你邊個啦，王同學

其實Home.Deus係咪同樓主一樣係假膠

諗起跑online個頸巾

Homo

可能根本同一個人

我28歲A0

拍戲都無咁勁

咁你咪去打鳩佢囉，打撚到佢入醫院變植物人，
到時你上網繼續見返我上嚟鳩UP，最好直播埋俾全港九地區睇，
等大家睇吓你受事實衝擊個傻仔樣。

你下次應該要引用埋個post比啲人知道發生咩事

姐係咁
[全民花生]想睇 肛生timo 仆街的入一入嚟

最好寫入網典維基做封存

宇清逼到個人傻咗

收皮啦走數狗

[全民花生]想睇 肛生timo 仆街的入一入嚟

你唔講 我都唔多覺 一起底 wow diu

雅伽達椰子網

看風箏飛多遠未斷～線

已block
個個post都見到你 煩唔煩啲

天外飛仙

已blocked

我撐樓主

咁樣跌都係手落地先
有意識就會用手擋一擋

只有冇意識既人先會頭落地

你咪王同學

你岩

咁你咪即刻出去打柒王同學囉，咩啊？無膽啊？

樓主撚狗咁撚

[全民花生]想睇 肛生timo 仆街的入一入嚟

咁多位真係唔撚好意思啊

王耀霆因為玩鳩四千幾個連登仔
結果係俾佢中學同學喺度相認

咁post呢？

邊個po搵唔番

其實台灣嗰個唔自己捉住
係比條繩纏實

但你條撚樣走數

沒錯，數係我走嘅，要追數咪追我囉
我男子漢大丈夫噉做噉認
唔應該拖其他無辜市民(例如黃又庭)落水
搵替死鬼做擋箭牌呢啲陰質嘢並唔符合我的作風和形象

宇ching點比人起底

就係呢條撚樣鸚鵡學舌 抄我橋想呃正評
俾我屌到佢笠水

唔洗扮打錯名唔認啦，肛交基post你又識中同花名，打字講野又同現實一樣咁中二病

[全民花生]想睇 肛生timo 仆街的入一入嚟

台灣代表

乜你咁難接受我唔係黃又庭呢個事實
雖然我唔會夾硬迫你接受
反正我都係特登講俾其他人聽
等大家睇吓一個匿名無身份、又無證無據的柒頭係度發UP瘋

唔洗扮啦，洗唔洗唔敢打正名要打黃又庭三隻字都專登打唔岩

一嚟又庭兩隻字易打啲，二嚟保護當時人
我係咪好溫柔

扮咩野，都通曬天

真係笑咗

呢單奇跡黎喎

又變咗追擊嘈交po

其實呢個都捉得實 不過個龍頭斷左姐

扮咩啊，根本冇人講過飛機係邊個一出飛機相，你就認到。仲有你都認左讀sjacs

黑警飛機 咪就係你講先囉
你條傻仔金魚腦就入返舊post睇下自己講過乜囉

三層樓跌落黎個男仔都無死到，只係手骨斷，係因為佢著地既時候仲清醒

香港果單

支持
追撚死走數撚

條仆街咁樣走數
底比人起底啦

屌你老母王狗

唔通你話係你咩 王狗
扮撚曬野

扮撚曬野 黃狗 屌你老母

I believe I can fly

咪撚再扮啦

樓豬未分到印尼同印度？

On99

真正當風箏遇上風

有啲失望 以為真係有料爆

眼花睇錯